\begin{thebibliography}{20}
\begingroup
\fontsize{10}{10}
%\bibitem{optika} D.Halliday, R. Resnick, J.Walker,
%\textsl{Fyzika: - Elektromagnetické vlny - Optika - Relativita},
%kapitola 37, strana 990-993,
%nakladatelství VUTIUM a~PROMETHEUS Praha, 2006, ISBN 80-214-1868-0
\bibitem[WikiKin]{wikiKinematics}  Wikipedie: Otevřená encyklopedie: \textsl{Kinematics} [online]. [citováno 24. 01. 2019]. Dostupné z: <\url{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Kinematics&oldid=879326510}>
\bibitem[WikiDos]{wikiCentripetal} Wikipedie: Otevřená encyklopedie: \textsl{Centripetal force} [online]. [citováno 24. 01. 2019]. Dostupné z: <\url{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Centripetal_force&oldid=877480312}>
\bibitem[FyzMech]{ucebnice} BEDNAŘÍK, Milan a Miroslava ŠIROKÁ. \textsl{Fyzika pro gymnázia: Mechanika}. Dotisk 3. vydání. Čestmírova 10, 140 00 Praha 4: Prometheus, spol s~r. o., 2008, 288 s. ISBN 978-80-7196-176-5.
\bibitem[WikiRTOS]{wikiRTOS} Wikipedie: Otevřená encyklopedie: \textsl{Operační systém reálného času} [online]. [citováno 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://cs.wikipedia.org/w/index.php?title=Opera%C4%8Dn%C3%AD_syst%C3%A9m_re%C3%A1ln%C3%A9ho_%C4%8Dasu&oldid=17098427}>
\bibitem[WikiEV3]{wikiEV3} Wikipedie: Otevřená encyklopedie: \textsl{Lego Mindstorms EV3} [online]. [citováno 01. 05. 2019]. Dostupný z: <\url{https://en.wikipedia.org/w/index.php?title=Lego_Mindstorms_EV3&oldid=894225195}>
\bibitem[HC05a]{hc05a} \textsl{HC-03/05 Embedded Bluetooth Serial Communication Module: AT command set} [online]. 2011 [citováno 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{http://www.linotux.ch/arduino/HC-0305_serial_module_AT_commamd_set_201104_revised.pdf}>
\bibitem[HC05b]{hc05b} \textsl{HC-05 Bluetooth Module: User’s Manual V1.0} [online]. GME.CZ [online]. [citováno 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://www.gme.cz/data/attachments/dsh.772-148.1.pdf}>
\bibitem[pybluez]{pybluez} WISMAN, Raymond. \textsl{Python and Bluetooth}. [online]. 2015 [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{http://pages.iu.edu/~rwisman/c490/html/pythonandbluetooth.htm}>
\bibitem[MPU6050]{mpu6050} ROWBERG, Jeff. \textsl{I2C Device Library: MPU-6050 6-axis accelerometer/gyroscope} [online]. [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://www.i2cdevlib.com/devices/mpu6050}>
\bibitem[CppBluez]{cppbluez} BALLMANN, Bastian. \textsl{Source code snippets using Linux Bluetooth library BlueZ}. [online]. GitHub, 2012 [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://github.com/balle/bluetooth-snippets}>
\bibitem[Pandas]{pandas} VIKTORIN, Petr a Miro HRONČOK. \textsl{Nauč se Python!: Pandas} [online]. 2017 [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://naucse.python.cz/lessons/intro/pandas/}>
\bibitem[MPL]{matplotlib} \textsl{Pyplot tutorial. Matplotlib 3.0.3 documentation} [online]. [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://matplotlib.org/tutorials/introductory/pyplot.html}>
\bibitem[LatexMPL]{latexify} BATRA, Nipun. \textsl{LaTeXify Matplotlib: Matplotlib plots for publishing} [online]. [citováno. 01. 05. 2019]. Dostupné z: <\url{https://nipunbatra.github.io/blog/2014/latexify.html}>
\endgroup
\end{thebibliography}
